{"config":{"lang":["en"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"Bienvenue au lyc\u00e9e \u2693\ufe0e Une pr\u00e9sentation du lyc\u00e9e. Infrastructures \u2693\ufe0e TODO: \u00e0 compl\u00e9ter un peu Gymnase \u2693\ufe0e Salles de classe \u2693\ufe0e \u00c9l\u00e8ves \u2693\ufe0e ATRIUM \u2693\ufe0e L' ENT du lyc\u00e9e permet... TODO: Guillaume... un petit mot sur ATRIUM... Ou alors une section enti\u00e8re \u00e0 part ; comme pour Intendance... Administration \u2693\ufe0e Direction \u2693\ufe0e TODO: Mme Rodrigues et/ou M. Vinatier... un petit mot... Vie Scolaire \u2693\ufe0e TODO: Olivier... un petit mot... Infirmerie \u2693\ufe0e TODO: un petit mot ???","title":"Lyc\u00e9e"},{"location":"#bienvenue-au-lycee","text":"Une pr\u00e9sentation du lyc\u00e9e.","title":"Bienvenue au lyc\u00e9e"},{"location":"#infrastructures","text":"TODO: \u00e0 compl\u00e9ter un peu","title":"Infrastructures"},{"location":"#gymnase","text":"","title":"Gymnase"},{"location":"#salles-de-classe","text":"","title":"Salles de classe"},{"location":"#eleves","text":"","title":"\u00c9l\u00e8ves"},{"location":"#atrium","text":"L' ENT du lyc\u00e9e permet... TODO: Guillaume... un petit mot sur ATRIUM... Ou alors une section enti\u00e8re \u00e0 part ; comme pour Intendance...","title":"ATRIUM"},{"location":"#administration","text":"","title":"Administration"},{"location":"#direction","text":"TODO: Mme Rodrigues et/ou M. Vinatier... un petit mot...","title":"Direction"},{"location":"#vie-scolaire","text":"TODO: Olivier... un petit mot...","title":"Vie Scolaire"},{"location":"#infirmerie","text":"TODO: un petit mot ???","title":"Infirmerie"},{"location":"Enseignements/","text":"Les enseignements au lyc\u00e9e \u2693\ufe0e CDI \u2693\ufe0e Allemand \u2693\ufe0e Anglais \u2693\ufe0e Arts plastiques \u2693\ufe0e \u00c9PS \u2693\ufe0e Espagnol \u2693\ufe0e Fran\u00e7ais \u2693\ufe0e Informatique \u2693\ufe0e Italien \u2693\ufe0e Latin \u2693\ufe0e Math\u00e9matiques \u2693\ufe0e S\u00c9S \u2693\ufe0e STMG \u2693\ufe0e","title":"Enseignements"},{"location":"Enseignements/#les-enseignements-au-lycee","text":"","title":"Les enseignements au lyc\u00e9e"},{"location":"Enseignements/#cdi","text":"","title":"CDI"},{"location":"Enseignements/#allemand","text":"","title":"Allemand"},{"location":"Enseignements/#anglais","text":"","title":"Anglais"},{"location":"Enseignements/#arts-plastiques","text":"","title":"Arts plastiques"},{"location":"Enseignements/#eps","text":"","title":"\u00c9PS"},{"location":"Enseignements/#espagnol","text":"","title":"Espagnol"},{"location":"Enseignements/#francais","text":"","title":"Fran\u00e7ais"},{"location":"Enseignements/#informatique","text":"","title":"Informatique"},{"location":"Enseignements/#italien","text":"","title":"Italien"},{"location":"Enseignements/#latin","text":"","title":"Latin"},{"location":"Enseignements/#mathematiques","text":"","title":"Math\u00e9matiques"},{"location":"Enseignements/#ses","text":"","title":"S\u00c9S"},{"location":"Enseignements/#stmg","text":"","title":"STMG"},{"location":"Intendance/","text":"Intendance \u2693\ufe0e ajout de contact ???? Restauration scolaire \u2693\ufe0e Ouverture \u2693\ufe0e Lundi Mardi Jeudi Vendredi Le restaurant scolaire est ouvert les lundis, mardis, jeudis et vendredis. Inscription 3 ou 4 jours \u2693\ufe0e Selon l\u2019emploi du temps de votre enfant, vous pouvez l\u2019inscrire 3 ou 4 jours par semaine. Le choix se fait la premi\u00e8re quinzaine de septembre . Co\u00fbt \u2693\ufe0e Le paiement est un forfait trimestriel, \u00e0 titre indicatif la demi-pension pour l\u2019ann\u00e9e scolaire 20-21 s\u2019\u00e9l\u00e8ve \u00e0 485.45 \u20ac pour un demi-pensionnaire 4 jours et \u00e0 389.79 \u20ac pour un demi-pensionnaire 3 jours. Le premier trimestre 2021-2022 (septembre \u2013 d\u00e9cembre 2021) s\u2019\u00e9l\u00e8vera \u00e0 : 183.04 \u20ac pour un demi-pensionnaire 4 jours et 148 \u20ac pour un demi-pensionnaire 3 jours. Si votre enfant est externe il peut manger au restaurant scolaire en achetant un repas \u00e0 4 \u20ac aupr\u00e8s du secr\u00e9tariat d\u2019intendance. Paiement \u2693\ufe0e Pour le paiement vous avez le choix entre : Pr\u00e9l\u00e8vement automatique : chaque trimestre est r\u00e9gl\u00e9 en trois \u00e9ch\u00e9ances. Paiement en une seule fois par ch\u00e8que, carte bancaire sur place, ou par internet, ou esp\u00e8ces. D\u00e9marche qualit\u00e9 \u2693\ufe0e Les repas du service de restauration sont pr\u00e9par\u00e9s et \u00e9labor\u00e9s sur place par l'\u00e9quipe de cuisine de l\u2019\u00e9tablissement . Une attention particuli\u00e8re est accord\u00e9e pour l\u2019achat d\u2019approvisionnements de qualit\u00e9 issus notamment des circuits courts et de l\u2019agriculture paysanne non intensive . Bourses nationales lyc\u00e9e \u2693\ufe0e Les dossiers de bourses nationales pour la rentr\u00e9e de septembre 2021 doivent \u00eatre remplis par les familles dans le coll\u00e8ge o\u00f9 votre enfant est actuellement scolaris\u00e9. Attention si vous ne faites pas le dossier durant la campagne de bourses, votre enfant ne pourra pas \u00eatre boursier pour l\u2019ann\u00e9e scolaire 2021-2022, il est impossible de faire une demande de bourses nationales en lyc\u00e9e au mois de septembre .","title":"Intendance"},{"location":"Intendance/#intendance","text":"ajout de contact ????","title":"Intendance"},{"location":"Intendance/#restauration-scolaire","text":"","title":"Restauration scolaire"},{"location":"Intendance/#ouverture","text":"Lundi Mardi Jeudi Vendredi Le restaurant scolaire est ouvert les lundis, mardis, jeudis et vendredis.","title":"Ouverture"},{"location":"Intendance/#inscription-3-ou-4-jours","text":"Selon l\u2019emploi du temps de votre enfant, vous pouvez l\u2019inscrire 3 ou 4 jours par semaine. Le choix se fait la premi\u00e8re quinzaine de septembre .","title":"Inscription 3 ou 4 jours"},{"location":"Intendance/#cout","text":"Le paiement est un forfait trimestriel, \u00e0 titre indicatif la demi-pension pour l\u2019ann\u00e9e scolaire 20-21 s\u2019\u00e9l\u00e8ve \u00e0 485.45 \u20ac pour un demi-pensionnaire 4 jours et \u00e0 389.79 \u20ac pour un demi-pensionnaire 3 jours. Le premier trimestre 2021-2022 (septembre \u2013 d\u00e9cembre 2021) s\u2019\u00e9l\u00e8vera \u00e0 : 183.04 \u20ac pour un demi-pensionnaire 4 jours et 148 \u20ac pour un demi-pensionnaire 3 jours. Si votre enfant est externe il peut manger au restaurant scolaire en achetant un repas \u00e0 4 \u20ac aupr\u00e8s du secr\u00e9tariat d\u2019intendance.","title":"Co\u00fbt"},{"location":"Intendance/#paiement","text":"Pour le paiement vous avez le choix entre : Pr\u00e9l\u00e8vement automatique : chaque trimestre est r\u00e9gl\u00e9 en trois \u00e9ch\u00e9ances. Paiement en une seule fois par ch\u00e8que, carte bancaire sur place, ou par internet, ou esp\u00e8ces.","title":"Paiement"},{"location":"Intendance/#demarche-qualite","text":"Les repas du service de restauration sont pr\u00e9par\u00e9s et \u00e9labor\u00e9s sur place par l'\u00e9quipe de cuisine de l\u2019\u00e9tablissement . Une attention particuli\u00e8re est accord\u00e9e pour l\u2019achat d\u2019approvisionnements de qualit\u00e9 issus notamment des circuits courts et de l\u2019agriculture paysanne non intensive .","title":"D\u00e9marche qualit\u00e9"},{"location":"Intendance/#bourses-nationales-lycee","text":"Les dossiers de bourses nationales pour la rentr\u00e9e de septembre 2021 doivent \u00eatre remplis par les familles dans le coll\u00e8ge o\u00f9 votre enfant est actuellement scolaris\u00e9. Attention si vous ne faites pas le dossier durant la campagne de bourses, votre enfant ne pourra pas \u00eatre boursier pour l\u2019ann\u00e9e scolaire 2021-2022, il est impossible de faire une demande de bourses nationales en lyc\u00e9e au mois de septembre .","title":"Bourses nationales lyc\u00e9e"},{"location":"atrium/","text":"ATRIUM \u2693\ufe0e L' ENT du lyc\u00e9e... TODO: Guillaume, tu fais un truc ???","title":"ATRIUM"},{"location":"atrium/#atrium","text":"L' ENT du lyc\u00e9e... TODO: Guillaume, tu fais un truc ???","title":"ATRIUM"},{"location":"l%C3%A9gal/","text":"CR\u00c9DITS MENTIONS L\u00c9GALES \u2693\ufe0e Informations \u00e9ditoriales \u2693\ufe0e Rectorat de l\u2019acad\u00e9mie d\u2019Aix-Marseille Place Lucien PAYE 13 621 Aix-en-Provence cedex 1 T\u00e9l\u00e9phone : 04 42 91 70 00 Direction de la publication \u2693\ufe0e M. VINATIER, Chef d\u2019\u00e9tablissement Responsable de la publication \u2693\ufe0e M. VINATIER, Chef d\u2019\u00e9tablissement Webmestre \u2693\ufe0e M. Guillaume RAFFIN TODO: \u00e0 compl\u00e9ter avec nouvelle r\u00e8gles ????","title":"Mentions l\u00e9gales"},{"location":"l%C3%A9gal/#credits-mentions-legales","text":"","title":"CR\u00c9DITS MENTIONS L\u00c9GALES"},{"location":"l%C3%A9gal/#informations-editoriales","text":"Rectorat de l\u2019acad\u00e9mie d\u2019Aix-Marseille Place Lucien PAYE 13 621 Aix-en-Provence cedex 1 T\u00e9l\u00e9phone : 04 42 91 70 00","title":"Informations \u00e9ditoriales"},{"location":"l%C3%A9gal/#direction-de-la-publication","text":"M. VINATIER, Chef d\u2019\u00e9tablissement","title":"Direction de la publication"},{"location":"l%C3%A9gal/#responsable-de-la-publication","text":"M. VINATIER, Chef d\u2019\u00e9tablissement","title":"Responsable de la publication"},{"location":"l%C3%A9gal/#webmestre","text":"M. Guillaume RAFFIN TODO: \u00e0 compl\u00e9ter avec nouvelle r\u00e8gles ????","title":"Webmestre"}]}